[MBP古董] 洗唔洗換電池？邊個牌子可靠？

如題。香港買ifixit/OWC/其他牌子化算？ Thanks!!!

利申: mid-2009 MBP

ifixit , OWC 算啦